[求救] Reset電腦時出現問題

想要Reset部機個陣出呢個畫面 想問下係咩意思

佢話你知, 真係乜柒都洗晒, 連encrypt 咗既野都唔會access 得返
你confirm 咪F9

明白 Thanks